小西灣班學生cls架

藍島隔離球場個公園
聽到好大聲光復香港時代革命

唔影相 廢事比人知道我而家位置

多謝學生
大家加油

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

自推第一次
到底個垃圾政權腐敗到咩地步
搞到呢班學生今年暑假要抗爭
去到而家都抗緊

自推第二次
大家可以隨便借呢個post宣傳任何行動

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

pish!!!!!

支持學生

超大聲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

自推第三次
而家真係好大聲
幾分鐘前仲聽到保護香港
真係辛苦晒呢班後生仔

搞緊人鏈

遊泳池隊尾快join隊頭就快到藍灣

小西灣街坊你地好正

隊尾到左藍灣

推

多謝街坊幫手